多位手足被捕 係因為只有前線而沒有"勇武"

真係好撚心酸...又有多位手足比人捉到
而你地又知唔知點解? 就係因為每一條防線都冇人"勇武"
大家都知依家班狗已經改變左戰術 一舉旗下一秒就突擊你 就算跑成百幾二百米 跑到班狗自己落單都要拉到幾位手足先停
點解佢哋夠膽？ 係因為佢哋已經知道我哋唔敢還拖 冇人係佢地沖過黎嗰時掉磚 冇人係佢地佈緊防線傾緊策略嗰時主動進攻 冇人同佢地近身肉搏

究竟係因為遍地開花嘅緣故打散哂勇武呀定比人拉哂...我唔知道
但係我想講如果你要同佢哋對峙又冇勇武制衡嘅話只會有手足比人拉 就算你冇咁勇武覺悟咪玩真be water 快閃囉 唔好留係到令前線勇武判斷錯誤(留守與否)
見到勇武成班狗都唔敢派鬼入黎啦

另外求求香港人放下道德底線同埋做好勇武覺悟 出邊幾多小朋友不惜犧牲佢哋嘅未來而換取香港嘅未來 你見到唔心痛咩？

表揚今日近身勇武救左人嗰兩位手足 真英雄

利申:發夢前線夢話

香港會勇武起來！！

pish

push

真英雄

d散水撚個個話轉場轉場，狗影都未見多隻就話轉場
個個都走哂唔通得勇武留低？
應該轉返個風向屌個光速轉場撚
而家警犬轉策略，我地都應該跟住轉
如果唔係就只會俾狗出奇招愈拉愈多

上面提左勇武見到冇人判斷會走

唔係勇武,係冇腦

721

起碼十隻鬼

鬼